紅十字會係非牟利，但牟害

出賣當日捐血員人名俾藍絲黑警

掛個鎖匙扣要你管？

咁唔該管下呢隻

民建聯巴基斯坦走光學博士講：「掛政治標語違職業操守，要求警務處嚴肅跟進有關人員的操守問題，認為要有懲處，避免同類事件再發生。」

大家明點解啦

推